三星出部a60 想打殘屌米華畏？

s675 6+64 1499 人仔 有nfc 開孔mon 好撚屈機
港版6+128 但好似要2499 想點

佢今次呢堆機
A60 A70先係重點

香港過部唔係打loan ga wo

a80呢？

6+128 梗係貴過6+64

samsung個rom內置360衛士
都係一樣

太貴啦

有得刷lineage就爽到仆街

貴咁多

A60打窿
A70水滴
A80完全冇窿

三叔內置app

同a8s差唔多，價錢又差唔多，有d重複

有無得停用/delete?

A80 本來唔錯，但真係太重

咁平有無閹走咗個NFC

a70正啲啦
有3.5mm
粒電大咁多
快充又快過a60

打窿mon

幾重，有冇170g

A70仲大部過note9

咁撚大部做乜柒

刷rom/root

今次A系列 好掂 多個設計, 唔會好似以前 改硬件 外觀改少少就出新機.